{"elements":[{"type":"module","mid":"3","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"14","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"13","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"27","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"25","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"24","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"12","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"15","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"134","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"317","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"326","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"264","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"136","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"629","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"28","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"26","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"633","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"324","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"597","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"812","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"352","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"620","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"344","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"348","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"227","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"1","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"40","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"139","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"137","value":"","language":""},{"type":"module","mid":"138","value":"","language":""},{"type":"textarea","mid":"129","value":"Alaa Salah Eddine\nHafenstra\u00dfe 39\n68159 Mannheim","language":"de"},{"type":"text-input","mid":"131","value":"Alaa.sabir@gmail.com","language":"de"},{"type":"text-input","mid":"132","value":"015755673931","language":"de"},{"type":"textarea","mid":"14","value":"Mit der folgenden Datenschutzerkl\u00e4rung m\u00f6chten wir Sie dar\u00fcber aufkl\u00e4ren, welche Arten Ihrer personenbezogenen Daten (nachfolgend auch kurz als \"Daten\u201c bezeichnet) wir zu welchen Zwecken und in welchem Umfang verarbeiten. Die Datenschutzerkl\u00e4rung gilt f\u00fcr alle von uns durchgef\u00fchrten Verarbeitungen personenbezogener Daten, sowohl im Rahmen der Erbringung unserer Leistungen als auch insbesondere auf unseren Webseiten, in mobilen Applikationen sowie innerhalb externer Onlinepr\u00e4senzen, wie z.B. unserer Social-Media-Profile (nachfolgend zusammenfassend bezeichnet als \"Onlineangebot\u201c).\n\nDie verwendeten Begriffe sind nicht geschlechtsspezifisch.","language":"de"},{"type":"textarea","mid":"14","value":"With the following privacy policy we would like to inform you which types of your personal data (hereinafter also abbreviated as \" data\") we process for which purposes and in which scope. The privacy statement applies to all processing of personal data carried out by us, both in the context of providing our services and in particular on our websites, in mobile applications and within external online presences, such as our social media profiles (hereinafter collectively referred to as \"online services\").\n\nThe terms used are not gender-specific.","language":"en"}],"project":"last_session","preset_id":"bGFzdF9zZXNzaW9u","category":{"cid":"13","name-de":"Datenschutzerkl\u00e4rung"},"lc":[],"timestamp":1580746568}